點解嗚人要阻止無限月讀？

成套野都無講過點解

月經

因為佢喺現實已經成功咗
佢要啲人喺現實到繼續痛苦落去睇佢成功

因為中二病人要做一個所有人認同的火影

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

到時個個做到火影
鳴仔仲有咩價值 ？

港豬最中意無限月讀

日日係夢入面打飛機 就滿足

因為佢比佐助個須佐擋咗食唔到無限月讀
得返佢地幾個人喺到
唔解幻術唔通幾條友自給自足咩
仲要做柒西佐助share一個飛機場嚟屌

直接屌佐助啦

仲未屌到白眼妹

你又知佢冇屌過

直接被佐助屌先啱

佐助明顯係受啦

夠啦